精液量世界第一的男人 讓AV變成搞笑片

2017年07月03日00:00

AV片裡面潮吹用水管灌水代替、用自製液體代替精液做效果的事情早就屢見不鮮，不過有時候玩得太誇張就會變成搞笑片讓人軟棒看歡樂的。

日本AV廠商「Rookie」，除了推出「跟噴出世界第一精液量的男人啪啪啪」系列，讓粉絲看得不要不要的後，又想出了新花招，推出新作「跟將保險套灌到最滿的男人啪啪啪」，白色牛奶的量，裝起來比一顆西瓜還要大。讓日本網友紛紛吐槽「已經變綜藝節目了」、「女優不會笑場也很厲害」，或是反串「這是真的！世界是很廣大的」。（即時新聞中心／綜合報導）

翻攝自網路

翻攝自網路

翻攝自網路

呢個系列好膠喎
又假大春袋
D精顏色又唔自然 多到可以沖涼